黃色經濟圈

係咪應該發行黃色貨幣

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

德美 聯署 整合

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統

招攬it 手足力量

唔應該，無人用，用美金好過
政府咁驚黃色經濟圈係因為......